有冇人all in 咗 見大特價仲唔孖多啲買aapl

😎

ON9 又跌